你地仲記唔記得ex 幾號黎M🌋

唔想記得
連呢樣都永不磨滅
仲講放低 忘記佢

send個msg提佢換m巾

飲多d 水

而我不知道ex原來有M

咁佢知唔知你幾號黎

記得現任幾號
ex記嚟做乜